[柒字慎入]你講我寫✍🏻

無聊搵野做下

自推下 好悶

人生須馬虎

帽唔怕帶 最緊要除得快

問乃一時之恥，不問乃一生之恥

含吹奶啜磨擰fing

我啲字好柒
置中

打得丁多終害己！

魑魅魍魎

有D難度

有奶便是娘

多謝